本尼出嚟想痾屎

點知呵唔出

貧尼認同

納dee